<h1 align="center">
  <br>
  <a href="https://github.com/moonantonio/Unity-Template"><img src="https://github.com/moonantonio/Unity-Template/blob/master/res/logo.png?raw=true" alt="LogoRepo" width="100"></a>
  <br>
  Unity Project Template
  <br>
</h1>

<h4 align="center">Plantilla para el Engine <a href="https://unity.com/" target="_blank">Unity</a>.</h4>

<p align="center">
  <a href="https://unity.com/">
    <img src="https://img.shields.io/badge/Unity-2020.1-brightgreen"
         alt="Unity">
  </a>
  <a href="https://docs.unity3d.com/2019.1/Documentation/Manual/dotnetProfileSupport.html">
    <img src="https://img.shields.io/badge/.NET-4.x-blue">
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="#informacion">Información</a> •
  <a href="#como-usar">Como Usar?</a> •
  <a href="#descargar">Descargar</a> •
  <a href="https://github.com/moonantonio/Unity-Template">English</a> •
  <a href="#colaboradores">Colaboradores</a> •
  <a href="#licencia">Licencia</a>
</p>

<p align="center"><img src="https://github.com/moonantonio/Unity-Template/blob/master/res/fondo.png?raw=true" width=600 alt="Imagen del ejemplo"></p>

<p align="center"><em>Ejemplo de lo que se muestra en la imagen/gif de arriba. Compruébalo en <a href="https://github.com/moonantonio/README-Template">xx.doc</a>.</em></p>

## Información

<img src="https://github.com/moonantonio/Unity-Template/blob/master/res/info.png?raw=true" align="right"
     alt="Info" width="200" height="320">
     
* **Comprueba que el editor está configurado** - para forzar texto y meta archivos visibles, también puede eliminar cualquiera de los paquetes agregados por el proceso de actualización de Unity que no desea(**algunos de estos se agregan para ayudarlo**), luego fuerza una nueva serialización de todos los meta archivos. La herramienta se puede utilizar para eliminarse.

## Como Usar?

La carpeta temp, contiene dos archivos:

* **.gitattributes** - Contiene archivos para el final de linea de unity y la configuración lfs de git.
* **.editorconfig** - Contiene una configuración para el editor de unity y el IDE.

Si se quieren usar, solo ponerlos en el archivo raíz del proyecto y renombrarlos sin el "!".

* **En Unity** - Seleccionar Unity Template>Setup Unity para Git, configurar las opciones que se desean y ejecutar.

```
git clone https://github.com/moonantonio/Unity-Template.git
```
  
## Descargar

Usted puede [descargar](https://github.com/moonantonio/Unity-Template/releases) la última versión instalable de **Unity-Template**.
  
## Colaboradores

El proyecto ahora es mantenido por [Moon Antonio](https://github.com/moonantonio).

<!-- ALL-CONTRIBUTORS-LIST:START - Do not remove or modify this section -->
<!-- prettier-ignore -->

| [<img src="https://avatars3.githubusercontent.com/u/7427480?s=460&u=6c19110c744836fd6265dd1b4781e6ddd22dd20a&v=4" width="100px;"/><br /><sub><b>Moon Antonio</b></sub>](https://moonantonio.github.io/)<br />  |  |  |  |  | | |
| :-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: | :-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: | :-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: | :-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: | :------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: | :---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: | :-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------: |

<!-- ALL-CONTRIBUTORS-LIST:END -->


## Licencia
[MIT](https://github.com/moonantonio/Unity-Template/blob/master/LICENSE)

---

> [moonantonio.github.io](https://moonantonio.github.io/) &nbsp;&middot;&nbsp;
> GitHub [@moonantonio](https://github.com/moonantonio) &nbsp;&middot;&nbsp;
> Twitter [@AntonioMoonNull](https://twitter.com/AntonioMoonNull)
